大家只要記住呢段說話會搵到正確既方向

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

我呢幾日見到嘅係有好多人反對
唱國歌

凡是敵人反對的

搞清楚邊個係敵人先

風向post你估少？

唱歌抗共

我哋冇人冇黨冇軍隊
此po已完

今日老鼠成都讚呢首歌好野
好專業 反對者文宣高質
咁大家自己諗咩事

玩教條主義好易比敵人玩死

唱國歌可以。唔好再海闊天空 無盡啦
唱k咩

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

哈係wo 咁都比你發現 好犀利呀

中共同陳雲 連儂牆/人鏈/唱歌 樣樣都反，代表我地做對了！

中共政法委籲港青年勿沉迷於連儂牆人鏈虛幻

好想當兵